Parler CEO：準備好全面法律行動告鳩你班Big Tech

Parler founder and CEO John Matze said his company is “prepared to take full legal action” after several big tech companies suspended the social media network from their services, according to an email.

John Matze, Parler’s founder, told The Epoch Times in an email that he believes Apple, Google, and Amazon had acted in bad faith and that the social media platform is considering legal action.

Responding to accusations that Parler was enabling “threats of violence and illegal activity,” Matze said these companies are using recent events to “go after Parler,” even though “there is no evidence Parler was used to coordinate the events.”

“Parler has no groups-style feature, and Facebook was the number one tool for coordinating meetups for that event,” Matze said.

The targeted moderation by these companies against Parler came after civil unrest and acts of violence marred a largely peaceful protest at the U.S. Capitol on Jan. 6. A group of rioters and a minority of protesters waving American and Trump flags illegally stormed the Capitol building as lawmakers were counting electoral votes in a joint session of Congress. The mayhem on the day left five people dead, including one police officer, and dozens of officers injured.

In response to the Capitol breach, a number of Silicon Valley technology companies ramped up their policing of statements and comments from President Donald Trump, conservatives, and other voices they say may cause harm. Twitter on Jan. 8 permanently removed Trump’s account on its platform and justified its censorship by saying the president had violated its “Glorification of Violence Policy” after he posted a message urging protesters to remain peaceful and leave the Capitol. The Trump campaign Twitter account has also been removed.

Parler, which has attracted a large following of classical liberal and conservative-leaning users, appeared to have been targeted for lacking a system to “implement robust moderation for egregious content.”

Experience the best way to read The Epoch Times online. Try our free app for a limited time.

Apple said in a statement to media outlets on Jan. 9 that they believe Parler had “not taken adequate measures to address” the proliferation of “threats of violence and illegal activity.”

法官：拒絕接納

無用實扮睇唔到

法官：睇唔到 聽唔到 唔知 唔識 唔理

正氣既人有睇
唔似得蜥蜴人

法官咪又係佢地嘅人

法院：唔受理

都幾靚仔喎

法院：你無權告

法院拒絕接納

好型仔

夠唔夠$玩

美國變咗支那咁

逼TECH自己就用230做免責
人地就唔得

好撚痴線

人

蜥蝪人

Jack Dorsey 成個乞衣咁

「突發」Parler CEO 宣布移除侵侵律師Lin Wood 既貼文

你睇唔到呢個新聞？

包埋頭成件阿拉挖巴咁

正氣有樣睇

佢先係蜥蜴人

Twitter 果個似中東佬